其實大家有無諗過我地生存緊宜個世界都唔係真實世界

大家中六合彩賭贏錢 出糧 只不過係真實世界既人比我地 就等於我地同靈界一樣

我反而覺得我地生存既世界係平行時空既我地發緊既夢
姐係我地夜晚訓教發夢係平行時空既我地做緊既野

靈界即是點

我覺得我地係比人控制哂所有野